而家根本唔係牛3

除左700呢d 大部份細隻d 既都係向下炒新低